### P1
Начало разработки проекта __Music Player__ 
Чтобы начать работу, нам необходимо загрузить соответствующую _aудиофайлы._
После, составить _список_** нужных нам композиций.
А затем удалить ненужные ~~файлы.~~
